星期一美股實痾到七彩

睇唔到有咩理由會升

玩撚完

失業率上升 = 美股升

2日跌返差唔多一千點 回一回有幾奇

我睇升三百到。係有d保守。

星期一放假

星期一美國Memorial Day美股唔開呀

痴線 成班友唔睇撚日子
個post我五月三號開架

Btw 嗰個星期一升好多

又係你條淡友推

唔開市點痾

假期

上面班友想點

懶醒完未

我話星期一美股一定冇升跌
唔係跟你姓

屌 一個post試到連登幾多盲毛

睇下個post幾多號開先啦

成班痴撚線

可能戶口都無

環保post

休市呀含家產

星期一肯定冇升跌 賭J

盲撚